香港大學學生會：光復香港 時代革命

港大學生會722聲明
好似唔見無人post
唔係得科大同理大架

滿城烽火煙相連 警黑濫暴恨難填 －香港大學學生會就警黑濫暴告全港市民書
Posted on 2019-07-22

各位香港市民：

香港已經淪陷。

昨晚，黑警再一次血腥鎮壓港人，在毫無預警的情況下以大量催淚彈、橡膠子彈、布袋彈胡亂掃射後退中的和平示威者和記者。另一邊廂，白衣暴徒手持武器，在元朗區無差別攻擊市民、記者，甚至孕婦。黑警竟對此視若無睹，任由市民被白衣暴徒毆打。卑劣骯髒之舉，吾等以鼻嗤之。

如今的港共只是仗賴警黑一體，以惡勢力為劍、以黑警為盾。靠暴力維持統治，黑白是非顛倒。此等狂徒於過去一個月，一而再挑戰眾人道德底事，泥塗曳尾的犯下惡行，行同貉蠅。而政權對所有荒謬暴行則視而不見，任由警黑勢力隻手遮天，蹂躪市民。 是可忍孰不可忍！齷齪小人，狗彘不食其餘！

就如沙田、元朗兩役中所揭示，無辜港人無一能獨善其身。香港已經淪陷，中共紅衛兵式紅色恐佈籠罩我城。禮崩樂壞，體制已到病入膏肓、不可救藥之地，港人唯有自強方能自救。我們只能建立真正屬於香港人的香港，全面推翻舊封建的一切，才有望驅散烏雲，為香港迎來曙光。

我們憤怒，我們悲痛，但現在絕非自我放逐、懷憂喪志之時，我們絕不可向暴政低頭，我們必須奮戰到底，直至求得香港解放之大願。

香港人對自由民主之追求，在抵受槍火砥礪後將更而彌堅。在極夜過後，我等終將迎來重光之日，清算不義政權。

光復香港 時代革命
港人自救 民間自強

香港大學學生會
二零一九年七月二十二日

光復香港
時代革命

啲文字好有力

光復香港！

PUSH
《生於亂世，有種責任》
唔好意思阻阻大家，我地想幫香港人出書，想收集大家意見

出一本屬於香港人嘅自由之書

[抗議警黑合作] 全民港鐵戴頭盔 全民出街戴頭盔 日常

舊post 全民頭盔月

Push